係咪可以向銀行舉報佢？

300萬樓，比60萬，就想做收租佬

新樓可以係發展商借 額外按揭繞過HKMA